Ik begon veel natuurlijker dan, om mezelf te vinden geconfronteerd door een man in een sobere grijze jurk.
De laatste man ik had verwacht te zien op die plaats van afgifte op Miss Havisham bestuurdersportier.
"Orlick!"
"Ah, jonge meester, er is nog meer veranderingen dan de uwe.
Maar kom op, kom dan eens langs.
Het is tegen mijn bestellingen om de achterwand te openen."
Ik kwam en hij zwaaide en vergrendeld, en nam de sleutel uit het contactslot.
"Ja!"
zei hij, waarmee ronde, na voorafgaande achtervolgde mij een paar stappen in de richting van het huis.
"Hier ben ik!"
